［問問題］擔心張超雄性命安全

我想問「私人草案是否只有那個議員才可以撤回？」

按共產黨做事方法，可能會諗一個令張議員出席唔到會議嘅方法，可能搵黑社會綁架佢啦！又或者搵個車撞到佢入醫院，咁建制派就可以將草案修定，去到一個佢地喜歡嘅地步，而又唔怕張議員撤回囉？